我敢話著素色無Logo 既Tee先係真男人

Logo tee 好撚mk同小朋友

淨色tee=街市廿蚊3件
+logo=$300件

認同

著開U記底衫